美國欲組“失意陣線聯盟世界杯”

沒有意大利，沒有荷蘭智利，明年的俄羅斯世界杯貌似差點意思。不過沒關係，據美國媒體１４日報道，美國足協欲組建一個“失意陣線聯盟世界杯”，將這些缺席世界杯的世界強隊拉到一起打個比賽。

在本次俄羅斯世界杯預選賽中，包括意大利、荷蘭、智利、美國和加納在內的諸多世界強隊慘遭淘汰，令球迷感到失望，然而精明的美國人卻嗅到了另一個商機。《華盛頓郵報》《體育畫報》和ＥＳＰＮ等多家美國媒體１４日紛紛報道，美國足協已經開始探索將這些失意球隊組織起來，在明年世界杯前打一個“小世界杯”或者係列友誼賽的可能性，為此美國足協已經開始接觸負責推廣美國足球大聯盟（ＭＬＳ）的體育營銷公司，探討將其變為現實的途徑。

本屆世界杯預選賽中，意大利自１９５８年以來首次無緣世界杯，美國自１９８６年以來首度無緣世界杯，荷蘭和加納也是世界杯曾經的座上賓，而且這些隊伍都是世界一流或準一流強隊。如果真的能組建一個“失意陣線聯盟世界杯”，這些國家的球迷就不需要在２０２２年世界杯前苦等四五年的光景，還可以為明年的世界足壇增添更多的刺激。除了這些球隊之外，無緣俄羅斯的還有喀麥隆、科特迪瓦等世界杯常客，他們也有可能被邀請來踢這個比賽。

此外，這些失意球隊也是非常好的熱身賽對手，這個賽事一旦在美國成真，也可以吸引很多已經晉級決賽圈的球隊加盟，其中包括阿根廷、巴西等來自美洲的強隊。

連世界盃決賽週都入唔到嘅世界強隊重算唔算係強隊？

預唔預我地中國先

美帝請唔起

我地中國另起爐灶
請鳩哂呢D隊先等美帝個個冇人去踢

都on9, 冇得踢世界盃班友仲唔趁休季放下假, 同你踢個濕鳩盃仔?

正宗失敗者圍爐區

Block柒樓上啲中國人再討論
你地啲中國人閂埋房門慢慢傾

block甚麼？
大家都是中國人

World Champion

loser cup

畜生，你也是中國人

請埋金仔同強國 吸引力一定高過世界杯啦

點睇你既國家都可能要圍爐

The losers club

咁撚柒

孔子蹴鞠盃

孔子盃 不了

咁贏左果隊係勝利者定失敗者

老實講我國世界排名142 有乜可能有得踢

失敗中嘅失敗

點可以無我地支那份？

聖馬力諾
馬耳他
安道爾
美屬處女島
不丹
加幾個太平洋小島